想知用緊iphone7既你用緊邊款真無線藍芽耳機

4.2版本好掙扎
唔識買耳機

AirPods

AirPods最好

Senn mtw

iPhone藍芽最盡去到AAC？

買藍芽耳機唔係單純追求aptx/aac呢啲
仲有好多因素影響音質

前幾日買咗 1300蚊
而且漏電情況唔大 不過聽人講iPhone同send MTW嘅delay比較嚴重